[title: A seconda dell’occasione puoi ferire l’avversario ma anche te stesso.]

Ecco a me piace quel rumore mi fa tenerezza  
nei sogni cominciano le responsabilit.  
 
Fino a quando continuerà così?  
Il tempo continua a scorrere.  
 
Possono diventare una vera e propria arma  
o dire dove. [m:engine]  
